男朋友係聖誕節掉底我一個人

1999慎入

今次因為好小事而鬧交，但佢係聖誕節掉底我佢返屋企，本來我地會一齊出去睇展覽，結果就我自己去飲左杯咖啡行左個圈然後自己走，一個人返屋企食聖誕大餐。（唉一個人出到去一對對既地方，感覺有啲自虐，不過我就係想要呢種感覺令自己清醒下）

以往拍拖我都係被動個個，但今次拍拖我變得好主動，之前幾次鬧交大家無理大家幾日，我有同佢講過「你可唔可以主動啲打比我？可唔可以搵我？」。但結果...佢好似交功課咁「拿我打左比你喇」，個刻我真係 。幾次鬧交，都係我主動搵佢問佢>和好>鬧交>搵佢>和好......係對上個次鬧交（因為好耐之前佢話搵pt做住先但無結果所以嘈左個小交），如是者又唔搵我幾日，最後我真係頂唔順，我話「你想再傾你先搵我傾」，結果佢第朝覆我一大段野，其實覆乜唔係重點，重點係你氹我一句請我食m記阿華田雪糕我就無事，但佢無。

而我變得主動係因為呢次係佢第一次拍拖，第二我想我地可以繼續行落去。但經過今次我已經無乜信心，因為我發覺一有咩事佢只係會走，掉底我一個。

而家想喊已經喊唔出，因為我真係好懷疑佢到底係咪想繼續同我行落去。

佢根本唔明女朋友呢個生物你同佢鬧交係無意思
佢根本唔明女朋友係要氹
佢根本唔明同女朋友講道理係無意思
佢根本唔明女朋友唔係理智生物

唉屌 我只係想佢主動小小搵我姐，打比我問我收工未都得掛？

唉呻完，多謝你浪費左時間睇我講廢話 祝大家生活愉快

2個都仲細

Same with you.

你經歷係點

唉

佢第一次拍拖唔好期望你會係行到最後個個

拍左幾耐？

通常鬧交會冷戰+覆一大段嘢嘅男人思想都好偏激
仲特別女人型同計較
即係你要當佢係女朋友咁先行到落去

老實講，我真係無期望過。屌，但我有諗過下囉 好撚矛盾

一年

拍多一兩次拖就會明嫁喇
有啲野係要經歷過先識

氹你老母

我男朋友都係理智生物 我地一齊左三年年幾 矩好多耶都越來越理所當然 好多時我都係到諗係我要求太多定佢真係做得太少 想同佢一齊行落去 但真係好似5適合 琴日又同佢嘈 今次係真係想放手了。

女朋友一發癲我就唔彩佢
等佢冷靜完先搵佢

唔撚係掛 我覺得我真係當佢女朋友多過佢當我係女朋友

佢覆個段野其實睇得出佢係想以事論事，解䆁佢點解唔搵工住。

重點佢無諗住氹我呀屌

同佢講ok，我明白且理解

發癲果時先係最需要你既時候。。

平安夜當晚我係MK見到有個女仔傾電話同佢條仔嘈大交
將手上既禮物掉出馬路繼而掉爛埋自己部電話
之後又執番哂d碎件坐埋路邊喊
個下真係見到都有d心酸

好心d伴侶就咪撚係大時大節先黎hurt對方啦，例係揀節日黎分手／嘈交真係好撚on9

其他唔講 聖誕節忍心丟底另一半即係都唔care佢架喇

你講就好小事，其實係咩事先?
你唔講出黎點判斷呀?

祝你好運

有時要求既野只係最基本野姐，我覺得兩個人一齊對大家好唔係必然，但當越黎越理所當然，好似老奉咁，比我都係放生佢算，利申我上一個拍左七年，佢就係當啲野老奉咁。

喂咁佢係無啦啦發癲定點先
btw 我個件都係咁講「等你下左火先搵你架啦」
個刻反白眼反到後腦喇

唉真阿 到之後既平安夜個個女仔一定好深刻佢係mk掉禮物同自己部電話，大佬平安夜...比人平平安安咁過咪算囉

分手囉 屌你老母

佢真係一句「下咁都得？咁我走」就頭也不回走左。

再經歷再成長

打波我比人打中心口我聽到佢係到笑。

事後佢話「我都無笑/我都幫你撚返佢啦/我無笑你囉/blablabla」，咁我都話好小事（唉佢一句「返屋企同你捽下心口」咁我都笑返啦 ，但佢只係想澄清佢無笑，咁件事過左去，仲澄黎把鬼咩，食個雪糕咪無事囉

所以點解咁多男人單身寧願叫雞就算
樓主算係樣版

係咪要講聲多謝你

佢要咁瀟洒 你咪成全佢囉

唔撚係的
佢只係想瘋狂屌人
我會忍唔住口還拖, 之後無限LOOP 鬥屌

所以我學精了

好多原因既, 多數都係因為我啦

其實憑咩要人氹你
唔係得你有脾氣
大家都火,點解條仔要做氹你個個
女人自己一步都唔行or所謂既行左第一步就係要人地打俾你氹你
根本對件事冇幫助
人地唔跟你諗法走又諗埋一邊(好懷疑佢到底係咪想繼續同我行落去)

佢聖誕節掉底你,佢都係自己一個啦屌
你咁想同佢出去,點解你唔直接平息件事,而係飲左杯咖啡行左個圈然後自己走?
講到自己幾咁關懷備至,到頭來都係叫你條仔搵你氹你,你咁叫做左野?

佢根本唔明女朋友呢個生物你同佢鬧交係無意思
佢根本唔明女朋友係要氹
佢根本唔明同女朋友講道理係無意思
佢根本唔明女朋友唔係理智生物

呢幾句歪理講下笑就OK,你自己諗深一層其實好自我中心
根本男同女mindset都唔同,你點可以逼人跟你個套做
如果條仔同你講
你根本唔明男朋友冇得扑野就唔得
你根本唔明男朋友係要講道理
你根本唔明同男朋友要講道理先WORK
你根本唔明男朋友就係理智動物
你又接受到?如果你接受到你就唔會開POST啦

係,我就係你男朋友,我估唔到你嬲都要開POST唱我

望見個標題以為肥絲d膠post

即係出到街然後佢自己走左返屋企掉低你？

你都識話人大時大節掉低你，
咁你大時大節唔發脾氣係咪會死?
將心比心啦，你嗰下唔發佢脾氣，根本之後就無事。

因為為理智上佢覺得問題根本唔喺自己度，而且就算佢畀你迫到佢認低威 < 好理智分析

唉先唔好講佢唔氹我，但都唔係聖誕黎掉底個女朋友係條街佢自己返屋企掛

感覺上樓主應該係幾cute嘅女仔，冇樓上講到咁差下嘛
雖然呢件事真係有d無理取鬧，咁你冇可能想佢講咩就會講咩架嘛
其實我覺得你係冇咩安全感所以先會咁
或者今次你主動同佢講翻你嘅心情，大家望吓海deep talk吓，等你了解佢多咗，自然有安全感

所以我都無理，自己出街

感覺似係樓主無左件事 不過條仔仲係到澄清緊

thx 你有無拍拖？

咩展覽？

有時說者無心聽者有意
樓主心入邊可能無介意，但講到出口條仔聽落就以為佢好介意，咪瘋狂澄清，人之常情黎。
唔係情場老手邊會識耍賴皮呀?

咁你地唔亂發脾氣，講下道理，又唔得咩？

小朋友心態，個一刻淨係諗自己冇諗過你，同埋咁輕易就大時大節掉低你。就算佢心唔係咁諗，但都會比人一個感覺 - 你係佢心目中有幾重要？少少野就可以８８

就算佢有少少內疚都好，都會因為鬥氣既心態要你哄番佢先，如果第一次拍拖初犯我覺得情有可原，但你都話發生過好多次，一係就佢冇將你地既問題放上心，一係你對佢黎講可有可無

兩個人一齊好多野都係雙向，嘈交唔會只係單方面既問題 (簡單一個例子衰左咪認錯，係要死撐撐另一邊都頂唔順到要開你波)
好多時原本係好小事，但事後態度先係問題，嘈交個陣仲hehehaha嘻皮笑臉就最想屌7佢

兩個人一齊好多野係要磨合，但如果經歷一段時間要變到"迎合"就冇意思
始終有問題就要解決

利申: 湊過幾個小妹妹都係on99，依家鍾情姐姐

你睇佢標題咁起就知佢臭雞港女啦屌
明明自己理虧就講到男人講道理係錯咁
希望樓主男朋友早日搵過個早日甩難

我地會因爲男朋友陪唔到自己而唔開心
但我地要嘅唔係話要聽佢解釋點解黎唔到點點點
而係想佢講到幾句氹返自己
話比我知 其實佢仲係緊著我咁樣

十萬個激嬲女朋友...

補充番先
你兩個平時點相處冇人知，但就呢一件事睇
其實一人讓一步已經可以平息左件事，只係兩個都過唔到啖氣（但睇你描述你都想件事平息，但佢當下反應係走人講８８先，似放棄既態度就唔要得）

始終一年話長唔長，你地好多野可能都未了解大家，可能大家原則觀念都唔同，如果今次冇事，搵次大家都心情好既時候坐低傾下啦，心情差係傾唔到計，只會說話鬥難聽

重點係佢連道理都無講就走左呢

我知，諗住夜晚可以同佢食d野，不過無啦，連m記都爆

樓主請問你幾多歲？

一係就1X歲細路女未識同男人相處
一係就3X歲俾上手玩到殘但係又要扮上菜既含撚港女

利申：你令我諗起第一個ex

無阿，咁我都話好小事，比人打中個下佢係到笑我係幾唔開心，點解唔開心我唔知，總之唔開心囉

thx 我會同佢講架喇

單身中
就係咁所以唔多想拍

女人脾氣差真係不了

個幾句笑下笑 我都係呻下姐 無諗到有人當真
咁佢同我講道理我咪同佢講囉 但佢無講就走
我接受到男人係咁 我亦唔係要絕對要人氹個d

叫佢主動搵我 係叫佢每日打一次比我姐
好過份咩？我日日返工收工我都有打比佢 咁我都想知佢做緊乜食左飯未姐 同樣我都想佢咁關心下我架
定呢啲只係我覺得認為最基本嘅事先

以往嘈交 我都係主動搵返佢喎 我無叫過佢氹我喎 咁唔夠咩？

如果我咁都接受唔到男人係理智同講道理嘅生物，我可能轉左同女人拍拖了

最後，你最好係我男朋友 你會咁好死打咁大段野同我講野

係阿

矩理智 你巧撚吾理智 甘米吾撚夾囉 分手喇垃圾

佢根本唔明女朋友呢個生物你同佢鬧交係無意思
佢根本唔明女朋友係要氹
佢根本唔明同女朋友講道理係無意思
佢根本唔明女朋友唔係理智生物

佢根本唔明佢個女朋友係不可理喻

就咁睇你個4句真言
已經等於講左你有幾橫蠻無理
你需要既唔係男朋友
你需要既係隻狗

請問2x你會點形容

點解唔一齊去？
係囉 想知個心仲有自己姐

樓主應該真人幾煩膠 嫌3嫌4要人tum真係好煩

冇人想咁做
如果真係做到咁絕
你都激得佢好勁

咁多位巴打係度鬧樓主 其實鬧都冇用 樓主開post 係想求認同安慰 肯定唔會睇d 唔啱睇嘅cm 入眼

多謝你理智嘅回覆
其實我唔想大家有個習慣係一鬧交就唔理大家
我想個關係係有咩就講，但經過上次（問佢搵工但無結果）件事之後，一講唔想傾到嘅話題我感覺佢就hea答我想不了了之，唉我唔想咁呀，我唔知可以點救命 個單野我都主動問佢 係咪諗住以後都係咁 但佢繼續以事論事 救命阿

咁我同意你最後講要搵時候傾下既，心情差根本大家聽唔入耳

頂有d咁嘅節目 但大家聽完下年d食咖哩嘅鋪頭咪爆哂囉？

好阿！咁你要keep住喇！唔好衰比人睇走左去拍拖

係阿！但佢仲同緊我一齊

所以我聖誕有兩隻哥基陪我過

無計啦！港女係咁
呀支呀佐煩過d雞公

無事既 一個人又有咩好唔開心
btw佢都未帶我去見佢家長

你都知？ 抵你死啦

下 咁已經叫好激佢

無所謂，我當訓練字速 傾下計囉 𢱑下水吹

總之唔開心，唔開心就要嘈依下咪就係問題。
我老婆以前都係咁，一下唔滿意就要爆出黎。

我同佢講: 兩個選擇。
一，大家收聲，開開心心出街就出街，食飯就食飯，shopping就shopping.
二，如果嘈多一句，我就陪佢一齊嘈，最好嘈撚到仆街喊晒口打大交，無撚左個假期。

明明就好小事，都唔知啲女人痴邊條筋，係要搞到大龍鳳收場。

樓主同男骨友依家有冇對話

點解唔知
港女衰極d港男咪又係死死地氣求佢
你睇我男朋友幾有骨氣

我要拍時我直接叫老母幫我相睇
直接結婚喇
拍拖太撚麻煩
又要禮物又要哄女
毒撚慣左聖誕係屋企睇波同打機

唉咁先好，大家講得清楚，至少唔係收收埋埋
我都想咁但我真係唔知點做

無阿屌 但佢係又係d gp到同人吹水

感受到你好忟憎。但得你自己係度忟

你應該連婚都唔應該結
結左婚咪又要氹同送禮物比老婆
有分別咩
仲有喎 禮金呢？擺酒呢
條數唔係大過拍拖咩
利申數學fail

btw 打咩機

樓主因為咩小事同男朋友嘈？有冇同佢認真傾過佢掉低你係街/唔理你/少揾你呢個問題？

無忟憎，係小小眼冤

結左婚仲成日咁好心思咩
你老豆老母會唔會仲日日花心思？
唔係錢問題
我係父幹撚
係怕麻煩
Ok?

佢根本唔明女朋友呢個生物你同佢鬧交係無意思
佢根本唔明女朋友係要氹
佢根本唔明同女朋友講道理係無意思
佢根本唔明女朋友唔係理智生物

男朋友拍過幾次拖
再同佢相處幾年先識
依d真係臭仔咁臭返黎

依家識得唔好嘈親都講道理
因為好多時大家都有道理 只係想法唔同
&
識得見勢色唔對路時 （我黑晒面就係未開聲直屌）
氹下我先 咁佢多數會避過一劫 可以係輕鬆情況下知我啱啱嬲咩

佢根本唔明女朋友呢個生物你同佢鬧交係無意思
佢根本唔明女朋友係要氹
佢根本唔明同女朋友講道理係無意思
佢根本唔明女朋友唔係理智生物

Wtf

拍過拖未丫a0仔

真
要慢慢湊返黎
証明你湊仔有方

OK

依度好多仔未拍過拖亂屌
唔識拍拖既人相處之道 唔洗理佢地

A0仔們
愛情依樣野
講求相處
大家嘈交 忍受 協調 日子就係咁過

你地如果想相處好d 就要明女人講感覺多過講理智
講生活現實時男人你可以堅持理智
但普通相處 食飯行街情趣野 依d就遷就下女仔 佢ob9咪陪佢on9囉 就下佢氹下啦 氹下你地相處又好d 你生活又過得好d

你地要明白一個女仔即使要人氹
佢平日拍拖時都有忍你 就你既
相向架

作為絲，我都明白女仔想俾男朋友氹既心態
亦都見到你好努力、主動去同佢講自己想要D咩
但我諗每個人都有自己既一套方式啦，對方都有，有時真係要大家拎出黎傾下，咩方式係大家都做到／接受／適合 ？

btw 你既男朋友係咪一個人獨立慣佐，唔習慣咁多同人溝通？

可以搵我試下練習對象

死港女 氹完你又唔接受 想人點

忍佢 就佢咩？🤔

你可唔可以同女仔協差卜
唔好事無大小都要講道理
有d位氹下就過左啦 why so serious

仆你個街 中撚曬

協調下*

唔講道理記收皮啦女人

係 佢一直一個人

練咩？

練習拍拖

係囉

我情況同你差唔多 最後我地散左

我覺得拍拖目標係結婚

如果乜都要遷就，唔講道理，唔認錯
我會諗到時結婚都仲要忍耐嘅話 遲早爆煲離婚

唔知其他國家會唔會都有咁嘅三句真言，定係只限港女。如果只限港女，咁我更加唔覺得會係好嘅做法，因為香港離婚率係超過3分1。雖然無確實證據，但係我認為嗰三句係對「長遠生活」有壞影響。

我覺得ideal嘅男女朋友關係 就係要講道理 指出大家嘅做得唔好嘅地方 從而改善and 「become a better person」。當然有啲位係涉及唔同價值觀，例如政治，依啲先至要接受（忍耐）。

想理性討論下，我向來都接受批評 認錯 又錯 ，正如我喺男女關係入面咁 唔該

利申：有女朋友

做開狗？

其實對方如果第一次拍拖，係要慢慢調教嘅。

每一樣野，如果發生喺佢身上佢又接唔接受到？

對於正常男友；
叼低伴侶走人，其本上你做左一件好錯嘅事人地先會咁嘅。

對於你個處男；
要令佢明白你嘅感受，最簡單咪如有你叼低佢閃人佢覺得有冇問題，如果佢OK你咪試下磨合，改下自己嘅Standard ，下次有咩唔開心都直接走人搵啲frd傾下囉。如果真係接受唔到咪分手，仔死仔還在，下個更可愛。你靚女高學歷家庭背景正常，驚死冇仔溝咩 ，反之你條件差你條仔遲早都飛你架啦。

我自己通常就十級評分，呢件事十分係最難頂，問佢會俾幾分？通常就試到呢個人同你夾唔夾。

好奇問下你易唔易氹

佢可能係player

男人同女人觀念唔同係要協調架啦
唔想你咪做死a0囉
Hehe也不錯

屌好中肯
我女朋友都係當我女朋友咁先行到咁耐

通常要睇個男朋友叻唔叻
中到point既話
三言兩語就氹到女朋友

唔講道理點協調？單方面協調
你要做狗先有拖拍唔代表全世界都係

其實佢唔係你心目中想要既男朋友
你又想由零開始調教到佢成為你心目中果種男人
但佢本身又唔受教 咁仲一齊黎做咩
結果都係大家辛苦
不如放手 等大家過番d自己想過既生活啦

咩叫唔講道理點協調
嘜你一講野就係講道理？
你拍過拖未架.....

樓主，你唔改變下自己，仲大安旨意覺得女人係咁架啦，你永遠都唔會有幸福。你只適合同轟轟烈烈嘅mk仔拍散拖，成熟男人會被你嚇怕。

但係中point 個range 唔同女仔可以差好遠 所以先想問樓主點睇自己 雖然十個女仔九個都會話自己好易氹

個人認為氹伴侶係一輩子既事
我同仔仔都有經常氹對方

一講野就係講道理？你up乜呀
拍過 關你撚事？

真係唔適合就要放手咩
可能努力就可以跨過到呢個難關
唔好放手

你講話‘唔講道理點協調？單方面協調‘
我就答你‘嘜你一講野就係講道理？’

讀多d書啦反問句黎 小學教架

意思係你唔係一出聲就講道理架嘛
普通溝通已經可以協調啦 唔洗咩都講道理

分未

我諗我都個頭近，但我真係好鐘意佢，我岩岩搵左佢，不過佢無覆我

1999
乜野叫普通溝通但又唔洗講道理
「你一講野就係講道理」你唔好偷換概念啦

你電話係唔係出唔到個‘嘜’字
‘口麥’

掉底係唔係掉左底褲

當然個d笑下算 唔使咁認真
問題係而家我搵佢講返我睇法佢都無反應
你講道理都要雙方出聲先有用架
而家單機喎我可以點

夜晚send句 good night 算啦
有咩聽日再算

搵得多好煩 冇用之餘又整到自己cheap左

食個雪糕就氹到（m記阿華田新地）
咁算唔算易
我從來唔係個d一嬲要請食飯送乜送乜先氹得返個種

哇你部手機咁勁出到個嘜字
可惜個腦出事

柒左架啦 你睇清楚人回應再串啦...

唉我就係唔想咁快放棄
睇黎係男友育成黎
十級評分呢個ok，我會參考下

唔會la

omg...唔通真要用呢個方法

識自愛才會被愛 唔好搞到迷失自我

八公

此post 欠缺重點: 因咩事鬧交?
如果男既引起，咁就抵屌啦
如果女既引起，你懂的

我都想

不過我同女友 有個共識 冷戰點都好
訓醒第二朝都要搵番大家
大家同大家認錯
（多數我認錯先 ，不過最緊要佢都會同我講聲對唔住）

佢話夜晚答我，叫我食野先

同女人打交道
係先照顧感受之後先到內容
我女人發脾氣 我都係死頂氹左佢先 俾佢鬧
佢下左火之後佢就會同我道歉 知自己唔啱 攬返錫返我
咁我就會順返條氣

絲打咁你平時發完佢脾氣有無say返sorry先

又要氹又再唔講道理仲要唔理性
我係你男朋友都會唔理你

放心我好清醒，只係我覺得死期根本未到

邊個回應

嗲dd咁講「sor囉」

有共識係好事，至少知鬧交之後一定要搵返大家阿

你搵日 大家心情好既時候同佢傾下
如果佢有心同你走落去 都會肯既

我都覺得係要傾下，希望佢真係仲有心繼續行

依個道歉仲衰過冇道歉
好hea 好無誠意 仲會搞到人更炆

小弟好好彩 遇到既女都唔港女
祝巴打早日出pool

咁就死得啦
我女人say sorry係好真誠
唔會用sor 囉

分手啦屌

咁佢又無炆，因為好多時就係過左好耐，大家已經無左回事

所以叫我再拍拖不了
我拍得一次怕怕
果次我ex遲9個字之後仲發返我脾氣
我忍唔到直接走左去
比我揀多次我都會咁做

屌真

其實之後都無事

sor囉
零願你唔好講 狗口長不出象牙

On lun 9

唔講以為自己開post

你以為無事
其實扣撚左分
扣下扣下就心淡

你嗰幾句嘅point 我見都有人認同 想問下你地點睇我嘅point姐 唔係personal嘅

唔覆你電話 拒絕溝通咁一定係錯啦
佢覆你之前
同朋友傾下啦

你應該仲讀緊幼稚園
可以同唔講道理既人協調到
巴打唔止係男女關係高手
出到黎做野遇到閪人閪客都一定可以協調到
前途一片光明

潛意識你自己都唔想，咪唔想

你好正

我仔仔同你一樣

咁一段感情梗係有高低潮 睇你覺得值唔值去等好日子到 值唔值去捱壞日子架啫 試下變下自己心態 邊個唔啱先都好 都去嘗試了解問題 氹住去傾去解決 俾啲耐性去等大家平靜落黎 唔好太急躁 你唔想無左佢 你就要改下你自己嘅脾氣 無人可以遷就你一世 就算個個人幾愛你都好 耐性都係會磨滅愛火 我個個都唔會無條件氹 氹兩下你唔受佢就收皮由你 男人係要面 佢都肯氹你你仲唔受又係犯賤嘅 再咁落去佢總有日頂唔順

喂 單野唔係我錯哂掛？ 佢連sor囉都無咁我應該點

你自己要改善下啦
以後都會嘈交 你都有道歉既時候

女人唔講道理唔係港女獨有，同埋女人唔係唔可以講道理，不過首先會唔講道理，你認左衰先再慢慢講，接受到呢樣野拍拖會舒服好多

有阿，同緊個個朋友傾，佢都覺得我男朋友係d咁既人，鐘意收係心

依d會記得架

下次嘈交記得你係咁處理就更唔想讓步

老實講，每次鬧交，都係我去了解個問題 去搵佢問佢到底做咩事。 唉佢有幾可氹我阿，不過我會等佢答覆。

呢個笑左

唔正啦
呢樣嘢我同佢建立嘅
如果我女人無正面feedback 俾返我
我可能氹多幾次就心淡

拍拖你係say sorry就咪咁計較啦
每人sorry 50% 咩
你咁計較 對方都會跟住計較

我唔知你地嘈咩啦

多數因咩事鬧交

以前被動太耐依家感情淡咗？

其實女仔係要氹架
冇得解釋架
生理同心理上係咁

唔怪得咁多連登仔冇女朋友

唔係要計較乜野，只係想佢知 我講sor同我搵佢先 我只係緊張段關係姐

贏左場交
輸左個女朋友
值得咩？

我覺得鬧交最好唔好鬧幾日 畢竟你地先一齊一年 咁鬧法唔太好 有得即時解決就趁早

中肯

一句講曬佢對你冇上心過
利申 啲經歷同你一樣
最後主動講分開個個係我
但依家既我都係係對佢有感覺

次次唔同喎

我覺得男人唔會咩事都氹一餐囉 除非好大件事

我有個fd同佢女朋友次次嗌交都係佢女朋友氹返佢先
之後俾我地笑佢似女人多過佢女朋友

我係呢段感情好主動

我都想解決阿
但佢唔應我阿

氹=開開心心繼續一齊
唔氹=分手 失去女朋友
你承受到個損失咪唔氹囉

唔係掛...明明追我個陣當我係寶...

咁睇似係佢問題

你又啱喎

你fd有無威比你地睇佢氹佢女朋友阿

你唔氹女朋友
自然有其他人氹你女朋友
條路自己揀
第時分手唔好喊

啱喎

1. 你真係道歉的話： 對唔住， 我唔應該xxx
2. 你嬲時想佢氹 就講到明 我要你請我食雪糕 唔好要人估

你同你條仔就要互相調教下對方

睇黎巴打好似明我講緊咩

互相配合都好重要

過時過節先來玩嘢真係好難頂 我都經歷過
對方成日又話攰又話唔得閒又話約fd敷衍我 我約佢就提早半個月 FD約佢就聽日出去
又唔可以同佢嘈最後一定係我認衰仔
捱咗三年頂唔順自然變淡 EXed

咁有心出既 點會咁多借口阿～仆都仆出去
btw 我都想佢成日約我出街

最好笑係佢話我開始唔愛佢 平均一個月見一次最長試過兩個幾月
就算真愛都睇唔到啦 利申！只隔兩個地鐵站唔係long D

你愛佢多過佢愛你
講完

你哋因為佢唔搵工住而鬧交，佢以事論事解釋番原因有咩唔啱？點解解決方法唔係理性討論，而係要氹你

我唔明點解咁多女人都覺得「自己好易氹」就要求對方事無大小都氹咗自己先。男人其實好簡單，佢哋拍拖只係想開心，拍拖對好多男人嚟講已經係使費大嘅活動，如果對方仲郁啲發脾氣/搵交嗌，嗌完又要人氹，咁簡直係花錢買難受

就算拍拖使費唔算多，如果對住你係開心多過唔開心、搵唔搵工都要俾你管但又唔肯聽理由，咁不如毒撚一個更開心

樓主男友未必係好男友，但樓主都要檢討下自己係咪有公主心態

利申：絲打，AA制

女人係要氹 亦冇道理可言 女人嬲果陣 工作煩果陣 甚至痴撚線果陣 都可以理直氣壯咁發泄哂情緒係男人度 係好理直氣壯 唔需要比面你 係佢地眼中呢d先代表愛
男人有情緒果陣呢 麻煩忍 忍到幾時 訓棺材果日 對住女友好似樓主男友果d 就食得屎 正常情況下 忍 氹 安安樂樂過埋呢世咪算 下世求閻羅王 賣屎忽又好乜都好 唔好輪迴番香港 對住政府同港女 我敢肯定呢樣係香港大部份男人心聲

嘩 你經歷過啲咩睇得咁透

分手啦屌，放過個男仔啦

樓豬同佢男朋友都係垃圾

利申：絲打，AA制

點呀利申aa制係咪要贊

利申 絲 覺得你搏表現扮好女仔

唔氹就要分手，個女朋友要唔要都罷

咩男人唔洗氹

你睇下你自己啲態度

最尾嗰句，睇得出你份人幾咁自我中心，踩住條仔，又唔尊重

呢度又無人識我，搏乜春表現
利申定只係費事俾人串番啫

你唔好要啦咁
無女人唔洗氹 男人都要啦何況女人

咩都要氹先就食得屎啦，好老實講，女人成日當氹係老馮，乜閪都要氹左先，重點係連佢錯我都要氹？我真係整嬲你既就話抵死姐，好多女人睇完d濕鳩語錄/葉念琛垃圾系列/網上講乜乜乜扮發脾氣睇男朋友反應，一次兩次都會氹下，慢慢變成得閒就扮嬲博氹下（更仆街既當係老奉），係男人都頂唔順啦（知好多人覺得自己好易氹，不過實際就 ）

如果兩個人相處係要搞到咁複雜咁馬騮戲既不如算鳩數吧啦

其他真易氹人士請勿對號入座

其實女人就係要氹
如果你唔想冇左個女朋友/未來老婆
就氹下啦
又唔會少忽肉

我唔知有錢嘅男仔娶唔娶到好老婆
但識氹女友嘅男仔多數會娶到個好老婆

識氹女朋友>有錢有樓有車

本身睇都以為樓主係啱
直至見到呢段嘢

將啲咁唔合理嘅歪論講到言之鑿鑿
真係抵你畀人掉低
呢啲咁嘅歪論真係港女專利黎

巴打心水清，畀人氹嘅覺得畀人氹好開心，事無大小都要氹，邊個錯都好，一定要氹咗我先

對方每次都要扮，每次有唔甘心，每次有自己嘅感受都唔可以表達，因為一定要好聲好氣氹，最後點？就係永遠都做唔到自己，覺得好辛苦，好唔自在，覺得好似踩緊鋼線咁，點解兩個人相處，為咗對方滿足，而令自己痛苦，仲要扮幸福？唔係相向嘅咩？心會淡，遲早就分手

間唔中氹下冇所謂，但係下下都唔講道理，乜都要氹咗先，對方只會覺得痛苦。你開心啦，咁你有冇諗過對方啊？

識氹女朋友>女朋友有安全感>少啲嗌交>唔洗成日氹女朋友

唔識氹女朋友>女朋友冇安全感>成日嗌交>最後死死氣氹返女朋友

結論：既然最後都要氹，不如一開始就氹，放棄無謂嘅掙扎

好難捉摸姐大佬
我試過三個月，但因為我去左海外intern，不過個三個月我地成日whatsapp facetime

佢根本唔明我係弱智

我覺得 對住伴侶係任何時間都可以氹
唔只係嬲個陣

首先我唔係成日郁d發脾氣搵交嗌個種，我都想以事論事，第二搵工單野我都無要佢氹我，最後係我去和解件事
我都想睇下我係咪咁都公主病

我都唔敢咁講 好勁

啱啊 男人都係啲要面嘅生物 無理由下下都氹 女嘅想發脾氣嗰陣忍住 忍得多自然會習慣 有陣時可以試下send啲好慘嘅表情俾佢 嗲下佢 話邊度唔鍾意 要咩人氹 有時女人就係要扮下可愛男人先鍾意 因為咁樣佢地先覺得你依賴緊佢 試下企喺佢角度諗下

如果佢真係我男朋友佢就會明 呢d係我同佢溝通方式 唔係要踩住邊個

你覺得啫

通篇都係由樓主中心思想出發
包括對方嘅諗法、行動同期望值

我都唔係要佢氹而家，我要佢覆我咋
唉有我問過架佢唔應我

自我中心

唔會喺人地角度諗

情侶鬧交執一劑就會解決到

物以類聚

覺得唔應該氹女人冇問題，實有啲女人唔洗你氹，不過數量不多，浪費自己既時間去搵一個咁既女人不如讓一步仲簡單

其實男人好簡單，同小朋友一樣，你用啱方法，自己解決到問題

無論邊個錯都好，唔好再拗，拗落去冇結果，是旦一個拎曬尾彩，咁又點？

你想男朋友氹你，你想佢付出，冇問題，但係你唔可以擺出一副高姿態

如果如果你想教小朋友一件事，你會點做？

1. 你做好嘅話，我奬你食糖
2. 你做唔好嘅話，我打你罰你

揀2就死啦，係人都會犯錯，即係佢要好努力唔畀人打？有得揀一定揀逃避，唔學就一定唔會畀人打

揀1先得㗎嘛，你要引導佢，佢先會心甘情願去做一件事

唔好命令佢，要求佢：做咩唔氹我？我係女朋友嚟你要氹我

而係扮下可憐嗲下佢，佢好快就下咗啖氣氹你

你唔行出一小步，對方點會為你行出一大步？

紅字你好似搞錯咗啲野
件事最後只係你等唔到佢氹你，你先去和解件事。你唔係唔想／唔期望佢氹你，否則你唔會開post講：「結果佢第朝覆我一大段野，其實覆乜唔係重點，重點係你氹我一句請我食m記阿華田雪糕我就無事，但佢無。」

無人比你更了解你喺呢段關係做過啲咩、同男友相處係點，就咁睇我覺得你呢種嗌完交就expect男友氹嘅心態係有點公主病，不過如果你上嚟唔係討論而係想圍爐取暖嘅就唔好覆我了

一開始覺得冇乜嘢
愈見佢行文就愈覺扭擰、阿情矯意
只係斟酌瑣碎細節，甚少由大局方向諗

重細咩

一個肯Deep talk伴侶好重要
通常都係聽而不聞 視而不見

以前我初初拍拖果陣再大脾氣果陣都未試過掉低ex走左去

後期有偶爾FaceTime 不過都係好少(2星期1次) 又唔敢出聲佢嬲起上來道歉都冇用(又係另一個故事) 收尾大半年直頭轉個心態當自己係單身 雖然有keep住放心機落去 但係內心真係舒服返好多。事隔兩年我都未敢拍拖/主動追

你覺得男朋友唔明白你原因好簡單，因為你都唔明白佢

點解嬲左一定搵你先？自己都氣上心頭點解仲要氹你先？你鬧佢唔搵工個解決方法竟然係買杯雪糕。你要求人做動機不明既事點會真心？你叫人做唔真心既事點會開心？

等於同小朋友講唔好跑，慢慢大個有邏輯就會問你點解，答唔出佢睬你有都味

唔明唔緊要，大個你就明你唔需要呢d野，大個都唔明唔緊要，因為已經無人需要你

有時男仔真係唔知你諗咩架嘛，要氹就講到明，可能佢都嬲緊，反正次次都你搵佢先，咪嗲下佢先

睇留言已經feel同樓主有小小自我中心同公主病

唔講唔代表個問題唔存在
個個都講唔好講d會嘈交既野
但冇溝通最好只會分手收場
唔好只識話女人煩
不如話你地男人只懂逃避
好多野係要解決的
否則點會長久

另外 邊個岩唔岩根本唔係重點
係愛對方都唔想見到佢唔開心
我同男友就會主動氹返對方
講明訓前一定要和好
係愛又點會諗邊個岩邊個錯

咁係好有問題 因為佢逃避緊

分手啦, 呢啲唔係男友嚟

00後？

啱呀

好多上一輩嘅夫妻都係唔會點傾計溝通

冇愛情但又唔會離婚

遲早散 女人係要即刻氹 嫌煩都係咁話 心情好再講道理

呢種需要時間去俾佢接受，佢依加過緊既係兩個人既生活
你有不滿當然可以同佢講，俾佢慢慢習慣；但我諗你都要慢慢理解佢既，畢竟佢要做出轉變都唔係一時三刻就做到既事